SexxxTime已經點左相

聽聞阿爺交帶落，準備total拉700人，400勇武，300支援部隊。SexxxTime已經點左相了。

點算 點應對
係咪要預備劫獄

如果真係700人齊齊去外國又準備上頭條

最弊上屋企搜捕 唔俾保釋

大家要萬事小心 有咩事通知信任既人

請參考攻打巴士底監獄

攻乜野，唔好推人去死
冇咗依７００人既話，仲邊有勇武可以攻？

入面攻返出嚟 裡應外合

不過聽聞香港監獄就爆

推